換飛 周杰倫迪士尼嘉年華演唱會 (兩張 8 Dec 2019 去唔到)

有兩張880飛 12月8號 唔得閒去唔到，想換14 號

香港就嚟死喇

認同 仲大把撚屌講演唱會

取消埋